不如將連儂牆擴展至POPO宿舍

對付POPO可考慮打心理戰

其實呢2個月黎 POPO心理壓力係好大
佢地表面堅強 內心其實不堪一擊了
所以文宣可考慮將連儂牆擴展至POPO宿舍附近
透過連儂牆將實際情況話比佢地及佢地家人知

內容:建議利益針對性
1. 同黑社會打交道其實係玩火 何妖父母墳就係人板 有錢未必有命享
2. 除了黑社會外 市民都對佢地所作所為反為反感 成為過街老鼠
3. 綜合1,2點 佢地同佢地家人處境其實係好危險 有錢冇命享
4. 除左POPO外 香港仲有好多其他紀律部隊可以做 何必為五斗米做狗
5. 白衫領功 藍衫受氣

好處: 四面楚歌 分化政府主要核心武力
壞處: D紙好快比POPO撕曬

綜合:
1. 我知做得POPO已經預左 或者好多POPO都一早知呢D
但其實佢地係唔敢面對 選擇迴避
2. 其實只要100個POPO中有1個係受感化都係對前線有幫助
我地唔求佢地辭職 至少使用武力前猶豫一下已經足夠

相信將連儂牆擴展至POPO宿舍 係敵方萬萬估唔倒的一步棋
用兵要出奇不意 不可有套路 令人防不勝防
大家點睇

不戰而屈人之兵 善之善者也

係牆身貼住黑社會宿舍你叫佢d小朋友睇到點算 唔好咁做

一齊集思廣益

第1點唔同意
未必係黑社會做 可能係村入面既普通市民

巴打都岩
今日同D老一輩傾
佢地話其實SSP黑社會較傳統 冇同警察合作
荃元黑社會同POPO合作 唔等如18區都係
琴日POPO搞倒SSP咁大單 SSP黑社會做野的話
POPO在暗係防不勝防的

秒速幫你撕走晒佢

所以要起附近整
形成POPO包圍網

我地有既係人多同時間多

四面楚歌
當然係包圍同玩人海戰術

不戰而屈人之兵 善之善者也

推

可以一試

痴附近 要形成包圍網

紙
紙 紙
紙 紙
紙 屋 紙
紙 屋屋 紙
紙 屋 紙
紙 紙
紙 紙
紙

我都係痴附近 痴小巴站

打三國志都知反間計成功機會低
但如果一成功就收益好大

兵行險著啊
真係要好撚小心